面對強大的敵人，不夠打很平常，驚亦都很平常，但是撒亞人從來沒有放棄過！

所以大家唔好放棄，繼續抗爭

所以撒亞人咪被人滅左9成族

世上冇龍珠

命得一條，冇得復活